★Trump指撤香港特殊待遇後 香港股票市場將不再成功

【Now新聞台】美國總統特朗普表示，終止香港特殊待遇後，香港的股票市場將不再成功。

特朗普接受霍士新聞訪問指，美國為維持香港的自由給予特殊待遇，不少企業受這個條件吸引，轉到香港的股票市場，令紐約證券交易所、納斯達克等喪失大量生意。美國終止香港特殊待遇後，相信會吸引企業回流，美國會全力以赴爭取這些生意，並會從中大量得益，香港股票市場將不再成功。

特朗普因應港區國安法實施，上個月簽署《香港自治法案》和行政命令，終止香港的特殊待遇。

drop to 0???

侵仔曳呀又谷美股

ok入得

支共：我聽日就同你炒起個市，吹我撚脹咩

國家隊出力炒 炒上26000

係而家升親嘅都係國家隊

講完實托 太易玩

腐乳？

托/升中資
本地疆果d由得你死

買熊

咪又牛市 驚西

有招就出啦！
D招力度細到7婆都唔驚，出聲笑9你呀

上面咩都可以唔要，係最要面，今次實大升啦

道指直上30000

繼續吹啦,死廢老,我阿婆都入牛喇

1478drop to zero soon

基本法賦予我地擁有國際金融中心地位同資金自由流通
唔係美國單方面話點就點

真係傻嘅都識玩
大手入貨先

香港依家得中概股，仲要係美國唔比上先嚟香港，點搶美國生意

錢就最誠實
睇下ma接左幾多美金

明明係大豆侵趕晒走支那騙股,先益到香港升市

侵:Money come come

領導需要時可彈性調整

林奠為上海深圳超越香港立左大功

基本法腐乳

信腐乳 唔怕

說三道四

侵會唔會炒埋一份

腐乳 石頭 腳

叫美資唔准喺港交所買！只准沽

聽日又面子升市

侵侵同中務卿唱衰我唔驚

維尼唱我就驚

唔係好明

係佢趕中概股返香港，焗人幫襯港膠所

根本是佢一直送生意比港交所

港股太on9
美股真係是但搵隻都升左2-3倍

您試下撤。違反國安法 14億人唔會放過你的

侵真係好識得玩
鳩嗡唔使成本，但係你就要真金白銀出嚟托市

侵：貨已入 Easy money

美國滅共智庫出過一份針對香港國安法的建議書
Statement by the Committee on the Present Danger: China
Stand with Freedom for the People of Hong Kong
May 27, 2020

其中第二點是停止SWIFT

比較想知之後香港會有幾多人失業

擺明估到大陸會要面起碼托一個月先

Copy from another post...

由頭到尾Trump係要打擊中共，而唔係幫三唔識七嘅香港人報仇制裁無足輕重嘅香港港警港官。

成日有班白痴問制裁咗未，人地打跨國中資（華為、TikTok）、搞南海、棄港保台先係抗共主要方針。依啲戰線嘅進度一啲都唔慢，反共亦都唔係一兩年內搞掂。

侵係為本土利益打中共，而唔係為香港人嘅私怨報仇

支那攬炒香港成功

恆指全部變曬中資 升升升

真準備起飛

咁你要取消港幣同美金兌換先

舊年已經係咁

侵侵入左好多港膠所

莊家封盤唔玩啦
到時仲有冇牛熊玩都成問題

美國終止香港特殊待遇後，相信會吸引企業回流
想問下會吸引咩企業返美股

香港果啲係垃圾莊圍威喂
或者敗走美國/唔敢去美國嘅垃圾問題支資公司

收咗香港皮都去唔到美國架喎

大豆侵

金融核彈攻擊

麻煩先將美元同港元脫勾左再講啦

中共要臉，大升

前路光明

本身都唔撚成功
成功果啲叫A股

咁又唔會
不過下見4位數咁上下囉。

国家隊幾時先見底，好似谷極都有咁

股票算條撚，核打擊樓價到call loan為止

滙出滙入點算
重點係滙左出去 入唔返點算

咁All in啦托

蓬元帥係淡友救星

Point 5 先係拿佢命
打爆港共融資能力 但唔洗禁swift

班師回潮
你睇下人仔最近升返

大陸又要吹雞搵一大堆中資泵水落嚟

近乎無限金錢點會見底

要夠美元先托到

388